幫佢地推到民間搵佢地

9/12早上啟田既一班比人呃咗出嚟中學生,並2手足被捕而家要求民間交代清楚,佢地並冇人關注,但只有比人責罵同比人繼續呃人去其他地方
#幫佢地推到民間搵佢地！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

up

係咪有藍街坊捉小朋友個單？

呢個咩事